De prachtige passage-- Gij weet het masker van 1 nacht is op mijn gezicht, anders zou een meisjesnaam blush bepaint mijn wang voor datgene wat gij me hoorde spreken-nacht-- werd gewerkt met het pijnlijke precisie van een scholier die is aangeleerd te reciteren door enkele tweederangs hoogleraar spreekwijze.
